想買份人壽

第一次出po
有冇保險係度？
🙏🏻

正常香港人男agent 保記

先了解需要再推薦計劃 唔chur

Bkst117
但你做咩想買人壽嘅？

我係林作。林作保險，信心保證。去我IG PM我啦呢期仲有折

其實每間公司既plan都大同小異 但我地公司既service方便到你 搵我傾傾